唯一配得上「雖敗猶榮」真係得日本

榮你老母咩
殘念惜敗呀

真係唔榮
咁都把握唔到出線

韓國雖出局猶榮

淘汰賽就可能係
分組賽黎講
伊朗同摩納哥都值得出線啦
摩洛哥場場禁住對面黎屌都贏唔到

阿根廷唔係? 對法國果場

如果出齊同花順都輸就係

伊朗就不了
對西班牙果場係又跌唔係又跌
戰術都算成功既
但真係猶榮唔到

睇到最後好心up
打得咁好

雖然鐘意日本
塞內加爾其實都係